訓唔着嘅入黎留個笑話

訓唔着KS就唔suppose講笑話，不過見悶悶地就求撚其la。

有一日朝早
小明同大強講：喂～餓呀～食D野鴉
啱啱訓醒嘅大強答：好~ 我都餓
小明再講：咁食咩好呀？
大強話：食完先算la~

有咩慘得過食屎?
就係食屎兩次……

精子：oh shit

小明：屌你老母
牙星：唔準講粗口 再講就罰錢

結果牙星要罰錢

因為佢講咗粗口兩個字

騰訊控股

Hahaha

中國或成最大贏家

利物浦

樓主